[24-09-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

天

留名

廟

滅

中

廟區巴打們，出下谷啦，雖然呢到都廢左，高登又未旺好掛住咁多位大佬

光

個個上晒岸eat lui

我想尋人走蛇

long time no see

復

返生

上次有廟好似6月

Long time no see

無人D7PCBCDB!

時